哥迪奧拿：攻入9球因尊重對手

9-0！曼城在聯賽盃4強首回合的較量中便將晉級懸念殺死，如此大的分差也創下了聯賽盃歷史上第二懸殊的比數，此前韋斯咸和利物浦都以10-0戰勝過對手。此役也是哥迪奧拿執教生涯中第二次以9-0的大比數戰勝對手，哥迪奧拿執教巴塞隆拿時曾以同樣的比數大勝奧斯皮塔萊特。比賽過後，哥迪奧拿表示入球是對伯頓最大的尊重。

哥迪奧拿首先談到了對手伯頓：「我要對伯頓這一路走來的成績表示祝賀，他們擊敗了英超球隊和冠軍球隊，他們理應來到4強。英超球隊的區別在於高強度的比賽節奏，身體素質也要更高一些，而且我們此役很快就取得了入球。」

「嘗試取得優勢是非常重要的是，我們並沒有想到會攻入這麼多球，但這很棒，對我們來說意義重大。我們半場時說道了這一點（冷酷無情）——踢得更簡單一些。入球是對比賽和對對手的表達尊重的最好方式。」

「我們的博物館中沒有太多冠軍獎盃，所以每當我們有機會參加決賽時都會付出一切，並且對榮譽保持著饑餓感。所以每一場比賽我們都在認真對待。」

捷西斯此役斬獲了職業生涯中首次大四喜，哥迪奧拿也點名稱讚了這位巴西小將：「前鋒需要入球，他上一場比賽就有機會，今天他取得了入球。這對他，對球隊，對每個人來說都有好處。」

哥迪奧拿：半場全隊共識，全力羞辱對手

1-0 就真係羞辱對手喇

哥迪奧拿=上盤福星

上場抄人7球 後尾嗰幾球無慶祝
今次9球都有慶祝 咁先喺尊重

佢哋都幾唔尊重水晶宮同李城

我們的博物館中沒有太多冠軍獎盃

哥狗擺明利迷啦我屌